6·16 t shirt 設計圖

有朋友send左張圖比我

再加多少少創意變左咁
後邊寫住#777下台 #反中送

同左另一個朋友講想印t 比佢屌話我曬錢 應該拎去買物資仲好，大家點睇？ （未訂制，未比錢，想要多啲意見）

轉下字體

物資會比較實用，tee淨係可以一笑

搞同攪唔識分